有圖慎入 求救 屋企出現好多蟲 生物學家入

唔知係咪關潮濕事 依兩個禮拜好多依啲蟲
超細粒 唔識飛 應該唔係「蚊滋」
因為真係太細隻 點影都係好濛
有冇人知係咩嚟

下世小心啲...

咁撚細粒都驚

夏天真係好撚黑人憎

但係越嚟越多嗰下煩
開始連我張床都有

夏天真係狗都唔屌

求救
早排嗰啲大隻啲
殺咗極多之後開始得返啲細隻嘅...

我以為係我太眼訓 搞到睇野咁濛
之後起勢咁卒隻眼 屌你啲字又好清晰喎
原來係張圖咁撚矇
咁矇 點幫你呀樓豬

咁佢真係極細粒呀嘛
已經影咗好多張 最清係咁